# Veit.Abra.Model.Plmjobordersroutine
## Properties

Name | Type | Description | Notes
------------ | ------------- | ------------- | -------------
**DisplayName** | **string** | Název | [optional] 
**ID** | **string** | Vlastní ID [persistentní položka] | [optional] 
**ClassID** | **string** | ID třídy | [optional] 
**ObjVersion** | **int?** | Verze objektu [persistentní položka] | [optional] 
**ParentID** | **string** | Vlastník; ID objektu VP - vyráběná položka [persistentní položka] | [optional] 
**PosIndex** | **int?** | Pořadí [persistentní položka] | [optional] 
**WorkPlaceID** | **string** | Pracoviště; ID objektu Pracoviště a stroj [persistentní položka] | [optional] 
**PhaseID** | **string** | Etapa; ID objektu Etapa [persistentní položka] | [optional] 
**PartTime** | **double?** | Kusový čas v minutách | [optional] 
**SetupTime** | **double?** | Dávkový čas v minutách | [optional] 
**Title** | **string** | Název [persistentní položka] | [optional] 
**Note** | **string** | Popis [persistentní položka] | [optional] 
**Cooperation** | **bool?** | Kooperace [persistentní položka] | [optional] 
**CompulsoryOperation** | **int?** | Povinná [persistentní položka] | [optional] 
**Finished** | **bool?** | Výrobek dokončen [persistentní položka] | [optional] 
**SalaryClassID** | **string** | Tarif. třída; ID objektu Tarifní třída [persistentní položka] | [optional] 
**Batch** | **bool?** | Dávkově [persistentní položka] | [optional] 
**CommandLineExpr** | **string** | Příkaz ke spuštění - výraz [persistentní položka] | [optional] 
**ProtocolFileNameExpr** | **string** | Jméno souboru s protokolem - výraz [persistentní položka] | [optional] 
**UsersMessage** | **string** | Zpráva pro uživatele [persistentní položka] | [optional] 
**TACUnit** | **int?** | Jednotka času pro TAC [persistentní položka] | [optional] 
**TBCUnit** | **int?** | Jednotka času pro TBC [persistentní položka] | [optional] 
**UnitTAC** | **double?** | Kusový čas | [optional] 
**UnitTBC** | **double?** | Dávkový čas | [optional] 
**TAC** | **double?** | Kusový čas v sekundách [persistentní položka] | [optional] 
**TBC** | **double?** | Dávkový čas v sekundách [persistentní položka] | [optional] 
**Ongoing** | **bool?** | Překryv [persistentní položka] | [optional] 
**Planned** | **bool?** | Plánovaná [persistentní položka] | [optional] 
**AdvanceQuantity** | **double?** | Předstih [persistentní položka] | [optional] 
**CRPGrain** | **int?** | Zrnitost [persistentní položka] | [optional] 
**Suspend** | **bool?** | Pozastavit do konce směny [persistentní položka] | [optional] 
**Splitable** | **bool?** | Dělitelná při plánování [persistentní položka] | [optional] 
**ShortestEpisode** | **double?** | Minimální délka rozdělené části [persistentní položka] | [optional] 
**UnNormed** | **bool?** | Nenormovaná operace [persistentní položka] | [optional] 
**PlannedDateFrom** | **DateTimeOffset?** | Plánované datum | [optional] 
**PlannedShiftTypeID** | **string** | Plánovaná směna; ID objektu Druh pracovní směny | [optional] 
**PlannedQuantity** | **double?** | Plánované množství v ev.jedn. | [optional] 
**PlannedUnitQuantity** | **double?** | Plánované množství | [optional] 
**PlannedTime** | **double?** | Plánovaný čas v sekundách | [optional] 
**RealizedQuantity** | **double?** | Realizované množství v ev.jedn. | [optional] 
**RealizedUnitQuantity** | **double?** | Realizované množství | [optional] 
**RealizedTime** | **double?** | Realizovaný čas | [optional] 
**MissedQuantity** | **double?** | Chybějící množství v ev.jedn. | [optional] 
**MissedUnitQuantity** | **double?** | Chybějící množství | [optional] 
**MissedTime** | **double?** | Chybějící čas | [optional] 
**UnitRate** | **double?** | Vztah vyráběné položky | [optional] 
**RealizedPerc** | **double?** | Realizováné mn. (%) | [optional] 
**RealizedTimePerc** | **double?** | Realizovaný čas (%) | [optional] 
**StoreCardID** | **string** | Skladová karta TP; ID objektu Druh pracovní směny | [optional] 
**CRPBeginTime** | **DateTimeOffset?** | Naplánovano od | [optional] 
**CRPEndTime** | **DateTimeOffset?** | Naplánovano do | [optional] 
**Source** | **string** | Source [persistentní položka] | [optional] 
**PLMJobOrdersRoutinesPictures** | [**List&lt;Plmjobordersroutinespicture&gt;**](Plmjobordersroutinespicture.md) | Obrázky; kolekce BO VP - obrázek tech. postupu [nepersistentní položka] | [optional] 
**RealizedDuration** | **double?** | Realizovaný čas v hodinách | [optional] 
**MissedDuration** | **double?** | Chybějící čas v hodinách | [optional] 
**ADs** | [**List&lt;Plmjobordersroutinead&gt;**](Plmjobordersroutinead.md) | Oceňování; kolekce BO VP - tech. postup - vazba na vedlejší pořizovací náklady [nepersistentní položka] | [optional] 
**ConfirmationDifferences** | [**List&lt;Plmjoroutineconfdiff&gt;**](Plmjoroutineconfdiff.md) | Potvrzení rozdílů; kolekce BO VP - potvrzení rozdílu času při ocenění [nepersistentní položka] | [optional] 
**Materials** | [**List&lt;Plmjoroutinesmat&gt;**](Plmjoroutinesmat.md) | Zpracovávané materiály; kolekce BO Zpracovávaný materiál [nepersistentní položka] | [optional] 

[[Back to Model list]](../README.md#documentation-for-models) [[Back to API list]](../README.md#documentation-for-api-endpoints) [[Back to README]](../README.md)

